你哋部電話幾耐未熄 / 重新啟動過?

2336小時，向住一百天進發@iPhone SE

每日訓前都會熄機 訓醒開機

過多一兩年個手機電池可能就打柴

一星期一次

係一路有用喎